邊度有得買呢款棒球褸？

如題
Nike 嘅話好似冇得買了
但真係好鐘意呢隻款 又夠暖 咩牌子都得 最緊要唔好太花 簡簡單單

屋企有件差唔多款全新

asos

好老氣

咩size咩牌子

而家周街都Ma-1

望落去好似皮樓

兩隻袖係皮嚟

Nike M size, 不過手袖唔係皮

原來你係仔

有無圖？

有全新S碼，同樓主圖一樣

太細件了

巴打telegram 我
CCS0422